2019的最後一日

屌你老母
日頭返完工
然後再在酒吧做拳手倒數
點解我會接左。。。
點解我會應承左。。。

係窮啊屌

想同樓主玩1520

吾玩啊
岩岩收工
聽日又要返第二份
之後直踩

娶到樓主呢啲賢妻真係三生有幸..

我做ptgf養你

好想睇達哥開台

心疼樓主有d想包養你

┏━━┓┏━━┓┏━━┓┏━━┓
┗━┓┃┃┏┓┃┗━┓┃┃┏┓┃
┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃┃
MEN EAT PUSSY & GO TO THERAPY
┃┏━┛┃┃┃┃┃┏━┛┃┃┃┃
┃┗━┓┃┗┛┃┃┗━┓┃┗┛┃
┗━━┛┗━━┛┗━━┛┗━━┛

你真係一個好好嘅女仔

想玩龍蝦屎你食我食

你吔啦。

十卜牙gay